我好似比條女撚緊咁，放唔放棄好？

是咁的，條女暗戀咗都幾耐，同佢都幾friend下
點知比我發現佢同緊我個死黨一齊出街
同佢講返佢話冇拍拖，冇同佢一齊
之後仲要同我講同佢唔熟，仲要日日夜夜都喺度傾計同埋打機

利申：唔撚識字，認字撚勿屌
如有雷同，勿相認
[red]請各位巴絲屌醒我條毒撚[red]

你暗戀人咋on9仔
你無資格呀

未一齊都管住哂 一齊左一定管到死 唔好害人啦你

老實講
公平競爭
條女真係冇咩錯

你又啱喎，多謝屌醒

請我嗰個係你老友阿 Joe

我都話同佢冇嘢囉，你唔信就算

都幾似

暗你老母戀咩
係男人就搶過嚟喇

可能仲揀緊你同另外一個人

你呢種心毒男態注定失敗 太執著
唔得咪下一個

都未一齊 關你撚事
係鐘意人就搶人過黎